20幾萬大陸仔唔使檢疫出出入入喺度詐詐諦諦話不明源頭又借機會實行共產黨計劃

20幾萬大陸仔唔使檢疫出出入入喺度詐詐諦諦話不明源頭又借機會實行共產黨計劃

支那蟲

成日話乜嘢不明來源嘥鬼氣

監獄碼是 COMING TO TOWN

乜嘢大陸控制武漢肺炎好好自己呃自己大陸嘅數據有幾多成係真

23號先免檢

一路以來都有一批人係可以唔使檢疫

支辦，領事，機組人員，etc

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

人哋愛國都諗緊點樣運作疫苗佢垃圾香港仲喺度慢慢檢驗檢驗完因住又點過大陸關一開乜嘢病毒都走晒出嚟

推呢個啦
講緊事實

歐洲凍左會大爆發
中國凍左零確診

中國零確診？ 呃白痴仔就得